台灣陸委會下午將說明香港人道援助專案

台灣陸委會下午將說明香港人道援助專案
18.06.2020 12:26
在台灣，陸委會將會就「香港人道援助關懷行動專案」，下午4時舉行記者會說明，由主委陳明通主持。

陸委會日前表示，已經大致完成援助港人的方案規劃，但隨著香港情勢快速變化和國際社會反應，需要再適度完善，否認是有疑慮或要叫停，待完成所有程序並核定後，會適時對外說明。

救義士先！

肯定啦

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足 2

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

真係等埋夏威夷派對先公佈

入直路啦
無彎轉

BNO講完到台灣
快到

應該無咩野再好等
傾唔埋

感謝台灣

傾唔掂數 美國準備冷戰 我地要離開啦

G7 + EU + TW

推

我估最大可能係涉及反修例運動而被告罪成嘅記錄點處理，同埋點樣阻止藍屍移民做台灣人

記住背景審查呀
班藍絲肯定狗衝
中共分分鐘加部單程證再搵人移民滲透

唔會影響，唔計入去。

極端d甚至唔理黑警良民證，台灣自己vetting。

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

pompeo傾完即岀

反擊國安法

台灣

保釋其間，踢左保，曾經被捕手足走先
再到冇BNO冇錢手足
有錢有BNO去左英國先 唔好去台灣

我諗成個圍堵中國集團一早夾好晒

比人政治拉過優先救

睇埋台灣反應 應該係傾唔掂數多

我估個零鐘後到英國五眼

我愛台灣

呢個真

不過我相信台灣同其他五眼國家情報體系唔係流嘅

痴線，當然係身份敏感嘅手足先啦
咬過未必係最危險嗰班

任何人都危險

啲channel admin最危

新華社都話即刻立法

攬炒來了

五眼綠卡救生艇is coming

唔知支那賤畜知道抗爭有綠卡會唔會全蟈一齊暴動呢

義士要走呀

有邊啲人身份咁敏感

有人話身無屎就唔好走

但事實上，屌林鄭都已經犯左國安法

我諗各大抗爭channel admin掛

邊有可能傾得掂

都係 一唔小心就被消失 冇人會知道

必須背景審查反共諜

認真覺得gphone同國際線兄弟過去先

冇BNO 手足 先走去台灣.

情報系統

夏威夷見完就開工啦